就快要清場...

就快清場 希望記者朋友盡力紀錄今晚清場過程 今次運動 多謝你地咁多日以來既保護

一定要將真相公諸於世！！！